狗屋宜守不宜攻

內有惡犬

我講緊我天台果間狗屋

一入去，萬劫不復

廣傳俾天台狗屋屋外面的主人聽

推

push

大家都知狗屋係死路，唔好比隻狗出去搞三搞四就得

傳比所有人聽尤其是前面

睇到請正評

千萬不要衝狗屋，我懷疑入面根本無狗添，可能隨時被狗包

裡面有狗，但外面都好多同類。

唔好比佢哋挑釁到

入面有槍，一定俾你拎任你玩
之後就可以任做

圍佢幾日，斷佢糧食

萬人圍封警總網上商討下一步行動 學者憂港府設局「誘衝」

科大社會科學部副教授成名則對目前狀況感到憂慮，因為即使當局暫時採取不干預做法，始終示威者持續佔領下，難免有人按捺不住不住而「忍唔住衝」。他提醒當局，若港府刻意用這種「設局」誘使群眾衝擊是非常危險的做法，因為從新聞報道所見，市民對青年的行動仍然持正面的態度，可見不滿政府的人遠不止於青年，連中年、中產人士都有。

大家唔好中伏，請廣傳

要等狗發狂